是靚午 焗鮮奶牛油雞上腿肉 配 地獄魔鬼芝士醬 拼 脆著皇

好味

好掛住你啊

肥膩師

啲油多到

係咪omb

又係bbq？

你回來了

非

早食師又食好西

一日不見

芝士醬會唔會少咗啲

掛住師

邊間

今次又邊間

日日食煎炸野又多汁, 肥仔

睇到個名就知百里香里

月巴師

肥仔師

搞基師

是咪bbq

口水師

80kg未

印仔尋日係咪冇食過嘢所以冇出 post

是

幾錢？

地獄魔鬼係辣？

好似幾滑咁喎

好西師

著皇無得頂牙

不辣

自己整?

PR界二五仔

BBQ師

好唔健康

買的

Money more & more

我可以摸

失蹤師

夠飽咩

嚇壞寶寶了

老闆is back

真係好樣衰

摸骨師

我攬實她

百里香搬左？

非禮師

我都想

仲諗住去omb撞你點知你冇食到

冇飯 10/10

撞擊師

得我可以摸

邊夠飽

佢條友好難捉摸

很飽
仲有湯同包

唔見魔鬼

難捉師

omb是咪冇咗8折

唔知
應該仲有

我是魔鬼

你聽日試下

不專業PR

哭了

我奶她的淚水

成日食肥仔嘢 有無諗過做下運動

一個星期舉3日鐵

我每日舉起定延

懶惰師

今天吃了f

因為不舉，只能舉鐵

好邪呀！

好味嗎

不舉師